- [api.php](api.php) obsahuje praci s databazi
- [create-db.php](create-db.php) vyrobi databazi
- [index.php](index.php) uvodni stranka s vypisem a prihlasovanim
- [auth.php](auth.php) prihlasi uzivatele
- [logout.php](logout.php) odhlasi uzivatele
- [register.php?id=id_treninku](register.php) prihlasi uzivatele na trenink
- [unregister.php?id=id_treninku](unregister.php) odhlasi uzivatele z treninku
